想約濛絲打行街 點約好

比啲意見

靜

@濛

乜鳩

你好好人

約我未

咪搞我條女

餅餅好惡

想做你煮飯婆

3萬蚊過夜

咁早既你

無話比你吉

same

成日開埋啲膠post
原來你唔知濛就係我新女朋友？

我吉你

嘻

中出佢未

叉仔

濛仔話唔想理你 叫我DLLM 死開

叉你老母

一早玩厭左 送左佢出去做ptgf

原來我先係公廁

我招sp咋喎 無話要佢做我條女

屌你老母

以為咁 我就會放棄咩

我對你咁好你屌我老母？

叫我

我想做佢

佢好叉

oh 我租左佢今日

係

呵返 錫返

我收好貴

東仔放低電話 照一照鏡先啦

以你條件唔洗招，都大把女送上門啦

多謝老細 岩玩要多啲幫襯

已屌 無比錢

你係其中一個

識貨
我都覺

我仲係處女

我地真愛

我情不自禁

派左我金牌打手 - 車仔黎打膠你

你太鬆了

高大靚仔又大隻小妹好羨慕

大東雞

笑乜

無理由 你屌錯人

奶我個胸未

請尊重 謝謝

無，你太風趣

肥仔波唔奶

雞黎 俾錢就得

5p台最高質絲打

絲打你又幾錢

識貨

大隻仔

幾錢q

我係處

聽講唔使錢 幫佢奶閪佢俾番錢你 不過好臭

肥仔咬撚死你

蝦翁hi

豬姐j蹤咗我？

綠汁

什麼肥仔

Fuck you

處值幾錢

5蚊

咁岩見到你

仲未叫到女主角入黎

開緊工呀

我碌鳩啱啱好係五蚊

靜啦屌你老母

好撚好笑

佢做緊狗

認同請按金

金乜9

金仔

原來沒有 從來都沒有

仲可以點搞

7.7